星期四朝早買左騰牛加騰call輸到hihi

買完就走去訓，起身就變左咁
[img]圖片網址 [/img]

有冇買埋右

星期二升返曬

輪黎？？
長假期仲買唔驚蝕時間？

星期2實升到仆街啦

多謝馬雲

thanks
放心了

佢買左未先

未輸夠10萬，都唔好同人講自己交左學費啦

佢係計交易日去扣個時間值，所以唔關事。好似係

咁老定
買依d好心睇緊個市啦

你打去問下
聽講係照扣

有你既祝福決定一開市就賣左隻牛佢

Diu真係照扣

唔單止照扣,

仲要如果隻正股唔升唔跌你都扣,

升得少又扣.

冇人買賣,個莊set低20格,照扣.